Kyle bass 叫人唔好找有港幣 係咩事

邊位

9upper ?

上網嗰兩隻中學雞死返去上eclass啦

境外人民幣個量抽高左好多
走資嘅情況高過哂早幾年嘅數據
佢可能考慮到港幣同人民幣嘅關係覺得HKD開始唔係太安全

who? .gif

連登真係好多中小學雞學人上財經台
分分中Hayman Capital都未聽過

WHO.GIF

講一句想地震？收皮啦
死守港幣！支持rmb！

呢半年長期7.847或以上, 港元的確弱

Sorry 張圖唔知做乜bug左變左縮圖

震左好耐啦, 岩岩睇原來現價已經7.854, 又要加息啦

正路就唔會無啦啦咁講

成績差到咁 好心就換左佢喇

佢twitter話CNY settlement同gross嘅差距突然間急升，啲錢係咁走。

不過HKD同CNY黎緊都無咩分別㗎啦，金管局局長都不獲續約被退休，要換個奶共嘅人上位啦

你邊到現價？
我睇果d 7.843

7.854唔係成交價

The rates in our free information services are not transactional rates. Instead, they are mid-market rates derived from the mid-point between the "buy" and "sell" transactional rates

即係好多人仔換左港紙？

巴打應該無玩forex
呢樣已經唔係新聞啦
CNY死HKD都唔會死，HKMA有足夠USD SUPPORT，如果無比強國偷哂

幅圖同啲point唔係我㗎

轉晒美金啦喎 出事未?